{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6981990'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-06-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛있는 두부조림 간단하게 완성"
    },
    "text": "おいしいジャブ·ジャブを簡単に\\n\n料理人マップズニングを使っておいしく作る簡単な豆腐の煮付けレシピです。 このレシピにより、豆腐をさまざまな味と風味で楽しむことができます。 豆腐をスープに入れ、香ばしいスパイスと調味料を加えて一緒に調理します。 こうして作った豆腐の煮付けは柔らかくしっとりとした食感とともに、豊かな味を感じることができます。 また、このレシピは食事メニューに含まれやすい栄養価値を持っています。 マップズニングを活用すると、スパイスの味と香りを強調して豆腐の味をさらに引き立てることができます。 このレシピをただ日常的な料理として楽しむのはもちろん、お客様をもてなす時に調理するとより印象深い食卓をプレゼントできます。 経験をもとにマップズニングを自由に組み合わせて豆腐に特別な味を与えることもできます。 楽しみ方も様々です。 ご飯と一緒に食べることもできますし、おつまみとしても消化されます。 豆腐の煮付けは、愛用しながらも様々な食事状況に活用できる料理です。 マップズニングを利用して、手軽においしく健康的な豆腐料理をお楽しみください。 , 調理時間:5分以内、材料:豆腐、料理人メプチンニング、油、レシピ:油に豆腐をこんがり焼きます。火を消してメプチンニングをかけてください。(十分にかけていただかないとおいしいです) 残熱でもう少し焼いていただければおいしい豆腐の煮付け終わり。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "5分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "豆腐と料理人メプチンニングと油が必要です。"
        },
        {
            "question": "豆腐を焼くときの油の量はどれくらいですか？",
            "answer": "文中には油の量が指定されていませんが、適量を使用してください。"
        },
        {
            "question": "メプチンニングをかけるときにどれくらいかければいいですか？",
            "answer": "メプチンニングは十分にかけてください。少ないとおいしさが引き立たない可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最後に残熱で豆腐を焼くのは必要ですか？",
            "answer": "残熱でさらに焼くことは必要ありませんが、好みに応じて少し焼くこともできます。"
        },
        {
            "question": "この豆腐の煮付けはどのような食感と味がありますか？",
            "answer": "この豆腐の煮付けは柔らかくしっとりとした食感と豊かな味があります。"
        },
        {
            "question": "このレシピを食べる際のおすすめの食事メニューはありますか？",
            "answer": "ご飯と一緒に食べることをおすすめしますが、おつまみとしても楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マップズニングを利用して自由に組み合わせることはできますか？",
            "answer": "はい、マップズニングを利用して経験に基づいて豆腐に特別な味を出すことができます。"
        },
        {
            "question": "この豆腐の煮付けは健康的な料理ですか？",
            "answer": "はい、この豆腐の煮付けは栄養価が高く健康的な料理です。"
        },
        {
            "question": "このレシピは特別な食事の場でも使えますか？",
            "answer": "はい、このレシピは特別な食事の場でもおもてなし料理として使うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 396
    }
}